★HK No IT！如學校無法添置古代過時設備 須逐項向教育局解釋原因

而在「標準家具和設備參考清單」中則列出共546項的學校「標準項目」。葉批評，當中部分物品不符現代學校需要，如78盒VHS錄影帶、透明膠片高映機等。他又指，如學校無法添置或認為不需要以上物品，還須逐項向教育局解釋原因，及列明會用甚麼設備取代，導致校方重置或重建校舍時花長時間，及大量人力物力處理設備清單。他促局方設立機制，定期檢討校舍標準及設備清單，確保清單與時並進，減低學校在行政及財政上不必要負擔。

HK No IT

其實班高官係咪啱啱放監?

可唔可以告浪費公帑

政府D嘢係咁，踢一踢就郁一郁，冇人投訴姐係代表冇問題，有問題自然有投訴，有投訴先考慮改善少少。

lm

VHS .
依家重搵到VHS ？

高價收購

上環 嚤囉街應該有

。

深水埗 阿婆地攤好似有

我舊年仲有條撚樣拎幾隻floppy嚟問我read唔read得返

唔屌唔做野

VHS仲要解釋原因？買都已經冇得買啦

教育局班人自己屋企點生活？仲用緊撥輪式電話？

可能用電報機

學人講E-learning 屌你老母

日本上年先停產

不過香港一向同全世界脫節

高官： hk is not Japan